[27/9] Solomon Yue：國會無人想知親中走狗（a.k.a. 民建聯）點諗

Nobody cares about those Beijing "running dogs" think in Congress!

真係跟得好貼, 勁!!!

原來走狗英文係直譯running dogs

Solomon Yue佢係識中文可能用呢個term派下膠姐

呢個好笑

好update喎佢

我 Post 之前專登去 Google Translate 查過一次，真係有呢隻字

running dog(n.): a servile follower, especially of a political system.

solomon yue同共產黨有血海深仇？

嘩，呢個真唔識多謝指點

我愛solomon

好波

係，佢當年係文革俾人迫害先黎到美國

俞懷松出生於共產中國，因在文革時遭受逼害而流亡美國

好似文革逃出鬼國

推

佢老豆就係地主，比年斗到冚家剷走左去美國，你話共慘黨同佢有咩血海深仇

家族本來係大富,你當係有n部跑車本來唔洗做的少爺仔
但比共產黨鬥到咩都無全家走佬

push

睇佢d post學英文仲有效過中學雞個陣上英文堂

各位想多謝佢就要留意返

上英文堂唔會教咩叫 Running Dogs

多謝 Vice-Chairman Yue！